張大蕃薯 擔唔擔心土共又推佢上去

前幾年林太都係做佢而家個位
跟住就棒上神檯